韓國瑜：憂慮香港局勢惡化影響香港經濟 期望政府化解市民疑慮

韓國瑜今日多次被問到反送中的議題，韓國瑜不斷重申自己發表過的「3個不容懷疑決心」，也表示「香港澳門一國兩制、以中華民國來說，我們完全沒辦法接受」。

韓國瑜指出，民主制度的真諦，就是重視人民的訴求，唯有溝通與對話，才能夠化解目前的衝突和對抗，香港政府應該用積極的態度，來化解民眾的擔憂和恐懼；對於香港因為修訂逃犯條例，而造成香港百萬民眾上街遊行，今日再度爆發激烈的警民流血衝突，他個人表示高度的關注。

韓國瑜認為，如果此一抗爭持續㫒髙，對於可能引發的罷課，罷工與罷市，他個人也表達憂慮，因為此一情勢如果不斷惡化，不但將影響到香港人民的福祉，也會衝擊到台、港經濟與人民的權益；香港的經濟繁榮與民主制度，不僅是香港人民，也是台灣民眾所共同關切。期待香港政府能夠以更多的智慧與耐心，以更良好的溝通與對話，來化解廣大民眾的不滿與疑慮。

韓國瑜強調，身為一位關心國家前途的政治人物，他必定會竭盡全力，堅定不移的捍衛中華民國，捍衛台灣的民主制度，捍衛台灣的生活方式；同時，他也再次表達對於當前兩岸路線的3點堅持，「支持九二共識！」「反對台灣獨立！」「不接受一國兩制！」

韓魚都咁講你就知呢個垃圾正苦閪成點

下個輪到佢

收皮啦韓國瑜
扺制高雄

叫佢繼續自己發大財啦